重大公共衛生事件之後嘅商機，你話商機係邊度？

唔係食人血饅頭
所謂置之死地而後生，物極必反
事件隨時間，遲早會平息，過程中一啲行業會洗牌
咁你認為商機係邊度？

請闡明，你嘅觀點并依據
1.樓市股市？
2.客流鋪租？
3.邊啲小行當最可持續發展？
4.網店？或小鋪頭加開埋網店？
5.吃喝嫖賭？
6.邊度嘅铺頭而家喺入手最佳時機？
7⋯⋯

口罩生產廠
殯儀業

依兩個可以mon住

問咁遠點答到你
仲有你打咗簡體字

死人概念股
陷家產概念股

巴打，我呢啲老黃學到咁個程度，唔容易
誠懇接受批評，亦歡迎鼓勵並比意見

12月出現武漢和香港報道肺，我就說有點奇怪，怎麼內地其它城市沒有？
當時跟老婆講，到鴨寮街盤個小鋪頭，再配網店，只賣口罩
回過頭，想法唔錯，行動力不足！
賣59元，估計也有80-100%嘅毛利，唔算食人血饅頭啩
還可以每日定量派一些